面神呀面神, 請問拜登定侵侵當選先有利股市呀?

睇你睇邊個市場啦

真係召喚到

美市呢?

侵定拜登？

返來囉! 麵麵!

幫幫手 唔好亂講嘢就得

拜登選到加稅個市唔會點升可能微跌
侵選到理論上大升 但如果真係搞中美脫勾應該會崩潰式下跌

其實點都會升一棍？
唔抽高點散

你以為依家經濟咁差但股市推到歷史新高為左乜？

銀紙機無限印 有金手指 上新高好正常

咁收水果下呢？

有疫情都升啦, 加稅得D乜

08-10年既QE , 好似都係上兩年先打算收水, 都QE 左10年啦